[曹操傳]今天只有陳留的軀殼 牢記光輝歲月

三國中買起蜀吳
操哥掀過獻帝的綁架
自信可要脅世人
後人頌傳萬世

有冇熟曹魏嘅巴打可以幫手改？

蜀吳撚畀負皮

留名得閒改

烽煙飄過陳留的郛郭 濛蔽星空朗月 青帳中酌酒運籌
會唔會好d

冇你咁好文彩